城巴內部通告：行車期間避免不必要噪音及廢氣

沒有最on9只有更on9

成渣豪宅 唔夠人鬥架啦

係就熄引擎推車呀笨

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

咩係叉風?
換hybrid車咪得囉，夠曬靜

頭果幾班車經過時踩多幾野空油玩野啦

但係依條線好似會有電動車喎

唔行咪冇嘈音囉

係咪講緊用引擎減速

踏油, 但車慢速